---
title: Rapat panitia launching radio komunitas marsinah FM	
date: 2012-04-11
categories:
- laporan
- Marsinah FM
layout: laporancmb
---


![200px-April_11_2012_-_rapat_panitia_launching_marsinah_fm.jpg](/uploads/200px-April_11_2012_-_rapat_panitia_launching_marsinah_fm.jpg){: .img-responsive .center-block }

![200px-April_11_2012_-_rapat_panitia_launching_marsinah_fm_1.jpg](/uploads/200px-April_11_2012_-_rapat_panitia_launching_marsinah_fm_1.jpg){: .img-responsive .center-block }

![200px-April_11_2012_-_rapat_panitia_launching_marsinah_fm_2.jpg](/uploads/200px-April_11_2012_-_rapat_panitia_launching_marsinah_fm_2.jpg){: .img-responsive .center-block }


**Tujuan** : Rapat panitia launching radio komunitas marsinah FM	

**Lokasi** : Sekretariat Marsinah fm

**Alamat** : Jl. Tipar Selatan XII, No.9, Semper Barat, Jakarta Utara

**Jam** : 19:00 WIB - 20:30 WIB

**Hadir** : 
* [Dona](http://wiki.ciptamedia.org/wiki/Dona)
* [Atin](http://wiki.ciptamedia.org/wiki/Atin)
* [Sri](http://wiki.ciptamedia.org/wiki/Sri)
* [Yanti](http://wiki.ciptamedia.org/wiki/Yanti)
* 25 orang

**Ringkasan** : 
* Rapat pembahasan rencana launching, susunan acara, dan undangan yang disebarkan
